<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hour">hora</string>
    <string name="hours">hores</string>
    <string name="max_screen_on_time">Temps màxim continu</string>
    <string name="minutes">minuts</string>
    <string name="param_total_screen_on">Objectiu d\'ús diari</string>
    <string name="permission_not_granted">Permís per bloquejar la pantalla denegat. Sortint.</string>
    <string name="start">Començar</string>
    <string name="stop">Parar</string>
    <string name="text_explanation_1">Aquesta aplicació et permet limitar el temps i freqüència d\'ús del teu dispositiu mòbil, bloquejant totalment el seu accés.</string>
    <string name="text_title">No treballis, mai</string>
    <string name="text_explanation_2">Configura els següents paràmetres i protegeix el teu temps i la teva ment. No et converteixis en un subjecte de rendiment.</string>
    <string name="detail_text_1" formatted="false">L\'aplicació utilitza l\'analogia d\'un dipòsit de temps per saber quan ha de bloquejar el dispositiu. El tamany del dipòsit és el temps màxim continu (%s).</string>
    <string name="detail_text_2" formatted="false">Quan utilitzes el dispositiu, el dipòsit es buida, i quan no l\'utilitzes, s\'omple. La velocitat a la que es buida i s\'omple es determina amb el teu objectiu d\'ús diari.</string>
    <string name="detail_text_3" formatted="false">Amb la configuració actual, el dipòsit s\'omple unes %d vegades més lentament que es buida, així que cada %d minuts de no utilitzar-lo, obtindràs 1 minut d\'ús.</string>
    <string name="detail_text_4" formatted="false">Quan el dipòsit es buida, el dispositiu es bloqueja fins que el dipòsit estigui ple fins a la meitat. Amb la configuració actual, això serien %d minuts.</string>
    <string name="detail_text_5" formatted="false">També, per descoratjar l\'ús compulsiu, només desbloquejar el dispositiu compta com 1 minut d\'ús.</string>
    <string name="details">Detalls</string>
    <string name="about">Sobre aquesta app</string>
    <string name="show_quote">Mostra la cita</string>

    <string name="quote">
        \"Els aparells digitals porten una nova
        coacció, una nova esclavitud. Ens exploten
        de forma més eficient per quant, en virtud de
        la seva mobilitat, transformen qualsevol lloc
        en un lloc de treball i qualsevol estona és
        una estona de treball.
        La llibertat de la mobilitat s\'intercanvia
        per la coacció fatal d\'haver de treballar
        a tot arreu.\"
    </string>

    <string name="about_text"><b>Ne Travaillez Jamais</b> ha estat desenvolupada per <a href="http://pauek.info">Pau Fernández</a> (<a href="https://twitter.com/pauek">@pauek</a>) en col·laboració amb Paco Chanivet per a l\'obra \"Jornada de 8 actos\".</string>

</resources>