<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="hour">hora</string>
    <string name="hours">horas</string>
    <string name="max_screen_on_time">Tiempo máximo contínuo</string>
    <string name="minutes">minutos</string>
    <string name="param_total_screen_on">Objetivo de uso diario</string>
    <string name="permission_not_granted">Permiso para bloquear la pantalla denegado. Saliendo.</string>
    <string name="start">Empezar</string>
    <string name="stop">Parar</string>
    <string name="text_explanation_1">Esta aplicación te permite limitar el tiempo y frecuencia de uso de tu dispositivo móvil, bloqueando su acceso completamente.</string>
    <string name="text_title">No trabajes, jamás</string>
    <string name="detail_text_1" formatted="false">La aplicación utiliza la analogía de un depósito de tiempo para saber cuando bloquear el dispositivo. El tamaño del depósito es siempre el tiempo máximo continuo (%s).</string>
    <string name="detail_text_2" formatted="false">Al usar el dispositivo, el deposito se vacía, y con el dispositivo apagado, el depoósito se llena. La velocidad de vaciado y llenado se determinan con tu objetivo de uso diario (%s).</string>
    <string name="detail_text_3" formatted="false">Con la configuración actual, la rapidez de llenado es %d veces más lenta que la de vaciado, así que para cada %d minutos que el dispositivo ha estado apagado se obtiene 1 minuto de uso.</string>
    <string name="detail_text_4" formatted="false">Cuando el depósito se vacía, el dispositivo se bloquea hasta que el depósito se llene hasta la mitad, que serian %d minutos.</string>
    <string name="detail_text_5" formatted="false">Además, para evitar el uso compulsivo, solo por desbloquear el dispositivo se añade 1 minuto de uso.</string>
    <string name="details">Detalles</string>
    <string name="text_explanation_2">Configura los siguientes parámetros y protege tu tiempo y tu pensamiento. No te conviertas en un sujeto de rendimiento.</string>
    <string name="about">Acerca de esta app</string>
    <string name="show_quote">Muestra la cita</string>

    <string name="quote">
        \"Los aparatos digitales traen una
        nueva coacción, una nueva esclavitud.
        Nos explotan de manera más eficiente
        por cuanto, en virtud de su movilidad,
        transforman todo lugar en un puesto de
        trabajo y todo tiempo es un tiempo de
        trabajo. La libertad de la movilidad se
        trueca en la coacción fatal de tener que
        trabajar en todas partes.\"
    </string>

    <string name="about_text"><b>Ne Travaillez Jamais</b> ha sido desarrollada por <a href="http://pauek.info">Pau Fernández</a> (<a href="https://twitter.com/pauek">@pauek</a>) en colaboración con Paco Chanivet para la obra \"Jornada de 8 actos\".</string>

</resources>